萬七至三萬三蚊請記者

戰地記者？

唔識英文淨係識普通話請唔請

沒普通話看不起我們中國人麼

比香港警察棄屍有冇安家費先

主要係台灣澳門中國新聞

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

打傷就有
International healthcare, dental and physio.

死應該有保險

消失咗呢

慘過戰地 澳門台灣

都有請本地記者
同senior editor

廣告系畢業 想做 但係英文唔好

叫你啲同學朋友報啦
HKFP多外國人睇
上位機會

而家先見到 今日仲有無得報

快報

好多唔係讀傳媒都做記者㗎
例如劉進圖讀法律
我估佢考英文加時事嘅啫
寫作能力要夠高